今晚約左朋友落銅鑼灣食飯, 有咩推介?

唔該巴打, 最好係一籣拉麵果頭附近

一籣拉麵

可以考慮, 但唔想食拉麵

周月

太遠喇, 要伊利沙伯大廈附近

定係直頭附近野餐?

民建聯

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
聽講好易撞到明星

金鳳

蛇王二

今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯, 今晚食飯

我冇野講

好提議, 又近

時事台問食飯

我冇野講

銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓 7PM

走拉麵淨飲個湯

明星飯堂
想搵小西灣游B集郵

有咩明星?

政治明星都有

聽講好似今晚好多星

食辣的話我介紹你 食八鍋就係一欄嗰條街 尾
食完記得去鵝頸橋底支持下連儂牆